討論完打人還唔還手未？個男仔最想我地可以借呢件事吸納民意？有下一步運動？結果個個去講打人還唔還手？

討論完打人還唔還手未？個男仔最想我地可以借呢件事吸納民意？結果個個去講打人還唔還手？

打人唔還手呢單野係有討論空間
i mean 教育空間
可以比啲時間大家了解返以武制暴嘅必要

係咪有啲做法唔講就自然會有共識?
你想帶風向既可以開post帶

成班係道民眾互屌 哂9哂啲時間